欠債要靠賭博來還2

啱啱見到ig有廣告 一陣down黎玩

咩AD嚟㗎？之前欠落幾多錢呀？

我都係 down緊順便睇下有冇人開post討論